[JY]容祖兒討論區(9) 最新派台歌《悲觀生物學》已經推出

新歌悲觀生物學MV

Pretty Crazy Joey Yung Concert
日期：2019年8月5-11, 13-18, 20-24日
時間：8:15PM
地點：紅磡香港體育館
價錢：$980, $580, $380

上個Post：

買 / 賣飛可以去哩個Post

真係麻麻地 出極都係差唔多風格

新歌好正

Verse chorus bridge 3段咁唔同
明顯唔係心之科學嗰type郎郎上口k歌
唔係都係慢歌就同一種風格㗎

開頭麻麻地 但越聽越正

啱啱先留意到個MV個描述

很久沒有這麼早起在香港拍MV了，上一次拍攝有日出的畫面已是10多年前在瑞士，這次好朋友彭秀慧 Kearen 能操刀拍攝真的滿滿感謝。很欣賞Kearen獨特而細膩的想法，而當看到MV成品時，想不到自己還是可以有演員夢的，隨著對感情的歷練成長、感受，還可以哭成這樣，頭兩分鐘請看我成熟了點點的演技吧！

導演啟發了我可以把內心感受自然的表現出來。以前演戲連單單幾句台詞都沒有太大感覺，可能對著鏡頭自己也不好意思，但這次有從心而發的感覺，真實抒發讓大家也有共鳴，我很開心。連同事看了都直呼很有感，心真的有揪一下，有錐心之痛的悲傷。

然後佢某個hashtag
#容祖兒 #悲觀生物學 #頭兩分鐘請睇我演技 #JoeyYung

倒數演唱會仲有24日

歌詞同mv都好正
期待live

上個禮拜嘅電台訪問，無厘拉更又講咗少少演唱會嘅野

佢好似好唔想透露演唱會內容

loop到停唔到

依首唔錯

唔係即食 但嗰味道慢慢岀黎

保持神秘感........其實係上次有爆料（有無爆，唔係好記得）以節日去貫穿個演唱會之外
之前個啲都無劇透架

不過無諗過同個邊仲有合作啫，以為個Project已經完咗

聽左兩次冇乜感覺
可能需要d時間

lm

聽多幾次停唔到

明報有拍攝花絮睇

好撚好聽呀屌

仲未有呢個感覺

伍樂城真係好鍾意寫到啲旋律勁快勁長
新歌好聽

新歌演唱會會連住邊首唱呢

心之？

希望連住d怨鬼,一來令d怨鬼無咁悶又唔會冷凍全場

飛 夠哂悲壯

同意 好支持怨鬼x冷門

求怨鬼medley 十分鐘唱哂佢（我知廿週年冇乜可能）

又有個訪問講咗少少關於演唱會嘅嘢

無聊得濟摷返啲Live黎睇，先發現原來前年上過流行經典50年
完全無印象

one of 神live黎架喎

遲睇好過無睇

唔夠忠粉喎你 今次睇幾多場

今次失策啦，諗住佢會加場點知無加到
依家撲緊尾場飛呀

暫時諗住兩場先

我6場

上次1314 7場 後悔到仆街
MSL兩場 其中一場坐D行 近到可以掂佢 好爽
N6 2場定3場 勁enjoy

No.6我都睇咗三場，回味無窮
MSL買得兩場，太難搶
1314........無幾多人諗過上次咁伏（但係街客反應係唔錯）

最好係一場貴嘅坐前面博握手，一場（或以上）平嘅聽歌就fit哂

祖&軒哩兩條友又係到搞屎棍，Mani都有份添

我應該2場

1314我睇左3場
倒數同尾場 仲有一場係臨時見佢病到仆街入場支持

1314真係好伏
MSL 兩場 今次四場
其實入歌迷會保證有飛 真心抵玩

好好笑

容小姐啲戲真係

悲觀生物學個MV已經係佢極限

4/1嗰場好似係佢崩潰既一場
係後台爆喊

下集

悲觀生物學

依家演唱會咁L貴我睇3場算

我7場不過識有fans睇哂18場,今次唔睇容小姐下次開紅館唔知幾時啦

7場要幾錢
我4場用左兩千幾已經好肉痛
仲要驚1314重演

18場 容小姐啲粉絲會唔會太有米

有NG片睇

睇佢ig啲排舞相 好似又有喜喜咁

唔好喇掛...

優先訂?我仲未收到

Btw張飛有埋logo好靚wor

都幾前喎 logo

喜喜同神魂癲倒 求下佢地唔好再出現

真係諗唔明點解佢咁鐘意喜喜又唔係特別hit同好聽但starlight到1314都有份今次再有真係反枱

用四面台同派對機器取代啦

好想佢唱呢兩首！

還我四面台同show up

今朝URBTIX有放9/8 $980飛,仲想買飛既可以朝朝上去昅下

希望有派對機器

想問建行訂既收到飛未??

未呀,好似25號先開始寄

原價放一張 8月6日嘅380門票
有意tg ilove903

我想問下經建行優先訂飛既各位收到飛未呀？

未呀 好似話25號先寄

岩岩打左去優先購票熱線2180 8026問
佢話早一兩日已經send晒去郵局
但仲未收到
有啲擔心

15號580飛想換5號or 6號飛，有無人想換飛？

椰西你終於過黎啦
好撚掛住你呀

suki

你睇邊日呀

有冇人未有飛想要

有呀，你有邊日呀

我們第一眼看到是真的被震撼到
心想所有努力都是值得的
萬事俱備
只欠痊癒的身體狀況
樂觀的性格不停叫自己不用擔心
因為心情帶動身體
但不能不說還是有點着急
這次可說我人生第一次和身體對峙
經過多年的透支
它終於反抗
所以我要做的是聆聽著它每天的狀況
強化免疫系統
拉筋真的好重要
因為我們的腰痛膝蓋痛都其實是我們的筋太緊導致而成
所以我也希望在演唱會後
重新為自己定下工作生活都得以平衡的時間表

多年內我緊守自己的崗位
今次也不例外
我只一個任務
我要你們開心
當你步入紅館的一刻起
至少那兩個多小時
我可以令你暫時忘卻生活上種種的壓力
把你們交給我
好嗎？

17號呀

唉仲未好返,好擔心呀

個晚約咗人食飯
暫時搵到一張6號，同排緊一張尾場，但係未交收

佢ig tag左派對機器呀終於有得聽live啦

終於識揀歌

喜喜可以壽終正寢啦

希望有it doesn't matter

有

Tg me

希望有埋四面台

唔想再聽到喜喜

入台了,希望一切順利

睇完FollowMi就對Joey期望高左好多
利申 兩個都買尾場希望唔會爛聲

等緊呀
一公佈咗就會開演唱會Chat Post

希望d紀念品有返N6質素

唔好好似1314個堆垃圾咁

上次個ig story post過尿袋(唔記得cap圖)
今次係Air Pod Case

n6件tee

My secret live tote bag都好靚

有冇人知悲觀生物學mv個日出景係邊度拍？

原來有心放返以前MV啲嘢入去，但係好多都無人知

靚呀,希望有黑色版

想問5月9日買了飛, 但忘記係郵寄去邊度
大家係咪已經有飛啦?

信用卡係寄至信用卡會員之通訊地址
城市電腦售票網撳嘅就自己去通利攞

衣車嗰part我諗起痛愛

我都想要黑色
我唔著白色衫

有黑Tee，有大相就開新Post

1/8-3/8可以上網訂，睇果日拎

出左啦快d開演唱會post

正
買埋海報先

Ok wo唔洗去排

有無訂野條link

開咗，唔該哂

演唱會討論區

網購時間：2019年8月1日 下午6時 至 2019年8月3日下午6時
付款方法：信用咭 或 Google Pay
取貨時間：演唱會演出日下午6時45分

賣哂

6點先開賣

原來未開始

祖祖仲未好返

保養黎咋，聽下哩段片，無事

放心曬